fcc個網俾人hack咗?

啱啱開錯喺吹水台沉咗底,而家開多次post
啱啱去fcc睇陳浩天演講重播,點知入到去彈咗個popup,個popup係一幅圖,然後有個機械人叫你type I am not robot
之後部電腦好似中左malware,上chrome會彈popup
有冇ching遇到類似情況?

LM

DDOS姐